# 鬼抓人小遊戲分工
 
### 林安情

1. 切版
1. 時間開始&暫停
1. 重新開始
1. 輸入玩家名字
1. 系統自動選定哪個玩家當鬼

### 張智宇

1. 倒數時間
1. 玩家和鬼移動功能
1. 安全區→待在安全區超過10秒會死掉&鬼無法進入安全區
1. 鬼抓到人或時間到，判定贏家輸家(背景變色)


# 遇到的困難
[請按這裡來查看](https://docs.google.com/presentation/d/1wNoRjSh2p_GBieirelC-qp_0LOQDSst-up-RCvIfzcY/edit#slide=id.p).